炸野落左吉士粉, 仲駛唔駛用生粉架？

炸野落左吉士粉, 仲駛唔駛用生粉架？

我會落生粉先
等佢冇咁濕 乾身啲

要用

之係落左生粉撈完再落吉士粉?

收到

係 但我通常落少少吉士粉溝其他粉變濕漿 唔會淨係用吉士粉炸